尼日利亞發力不容忽視，冰島泊大巴悶焗完場

睇見阿根廷昨晚狀態不佳 ， 尼日利亞自覺出線有一絲曙光 ，今晚尼日利亞 一定會出盡全力去取得勝利 ，搏盡無悔。

冰島面對強攻相信會採取死守策略， 參考過往對陣紀錄 ，估計會悶局收場。

阿根廷球迷今晚不需氣餒， 正所謂鷸蚌相爭阿根廷得利， 不論比賽結果如何 都對阿根廷出線有利。 雖然痛失首名出線 ，但次名出線在望。 球迷不必擔心。
球王美斯痛定思痛 ， 經過幾日沈殿 ，一定重拾信心，下星期帶領阿根廷戰勝尼日利亞， 踢一場好波給大家看。

支持美斯

美斯會帶領阿根廷戰勝尼日利亞

可以買大波波

冰島今次就狂攻

俾人狂攻

樓主

心戰王